請半歲BB食波餅省壞腦 法比仔超無賴

車路士球星法比加斯日前惹上官非，據英國《太陽報》報道，呢位西班牙中場早前同家人去公園玩樂，雖然公園內列明禁止進行球類活動，但法比加斯一家就無視警告大踢足球，期間更有人將個波省落附近一個6個月大BB個頭度，搞到個BB懷疑腦部受損！

BB馬克嘅29歲媽媽維多利亞表示：「個波省落馬克個腦部側邊，力度非常猛烈，馬克成身都震晒！自從食完波餅後，馬克成個唔同晒，佢之前好鍾意陽光好活潑，但被省中之後佢瞓咗成日，醒咗之後亦只係望住個天空發呆。」

維多利亞指法比加斯當時「係咁易」講咗句Sorry，就執波轉身走人，但係維多利亞堅持要講清楚件事，點知法比加斯完全唔理會，反而佢老婆Daniella上前留低電話，維多利亞表示：「Daniella望一望我BB，就講咗句『冇事喎』，佢話個波係囡囡踢而唔係法比加斯，又話夜晚會打嚟跟進情況，但最後冇咗件事囉。」

維多利亞事後送馬克去醫院，初步診斷係「輕微頭部受傷」同「腦震盪」，不過之後轉送私家醫院接受專家診治，就發現BB右手喪失部份功能，有可能係腦部受損，將要接受更多嘅測試。維多利亞已採取法律行動向法比加斯索償，呢位車路士球星周薪高達156,000鎊，唔該就咪咁無賴，負番自己應負嘅責任啦！

東網體育同你追實體壇每個精彩時刻！

留名睇阿車大戰

三歲定八十呀清

好撚on9